[gay] 有屍齊來鞭的心事分享區 - 56

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
鞭厹屍棒

天蠍同牛仔真係一D都唔夾

無曬D人既

hi

搞乜鬼D人唔見曬

女人真係戇撚尻尻

我都覺

痴撚線D人去曬邊

去左小糖開個po呀 去感情台搵下

Hi

入依個